區選係中共試香港人底牌嘅壓力測試

選舉機器故意唔開盡
試一試到底有幾多香港人仲係支持港共
結果原來咁都仲有四成選民
區選哩啲糖仔送俾你又點話
勤力啲刷多啲中間選民支持
再種多幾萬票
立法會照拎大部份議席